1. Авторизация (на токенах JWT)
3. Синхронизация данных с сервером http://stat.gibdd.ru/
3. OSM в качестве подложки
2. Отображение точек ДТП на карте
3. Раскраска точек в зависимости от степени тяжести ДТП
4. Фильтрация точек:
    1. по дате ДТП
    2. Фильтрация точек по участникам ДТП
    3. Фильтрация точек по степени тяжести ДТП
    4. * Фильтрация точек по прочим атрибутам
8. Popup с информацией о ДТП при клике лкм на точку
    1. Участники ДТП
    2. Дата/время
    3. Адресс
    4. Количество пострадавших
    5. Кнопка для переходя в карточку ДТП
9. Карточка ДТП
    1. Атрибуты
    2. Координаты
    3. (*) Редактирование атрибутов/координат 
    4. (*) Интерактивное редактирование координат на карте
    
